韓狗定律

反韓人士一定係以下身份
1.崇日撚
2.金鐘毒撚圖入面其中一個
我兩樣都唔係，我淨係想笑鳩你班傻鳩
收皮啦韓狗
鬼唔望你死多幾隻去陪嗰隻燒炭死嘅韓狗呀

好好奇韓狗要打飛機嘅時候會唔會睇日本av
定係係堅持自己係韓狗嘅身份唔睇日本野

鍾意韓國野唔可以鍾意日本野
要界定咁清楚打仗咩
反韓都幾小氣，人地死就慶祝/瘋狂開post
唔係嫉妒/自卑心作怪係咩

同意樓主
正如支持港獨既,都一定唔會飲東江水
會網購歐洲支裝水飲啦

係你地韓狗成日笑鳩d崇日撚姐

唔明點解反韓就係崇日 咩邏輯

依家咪講緊依個係韓狗既定律，你有冇睇標題嫁

樓主都講左佢唔係祟日

我都唔係講樓主
我話緊韓撚

崇日垃圾毒撚收皮啦
呢個世界比你心想事成咪仆得街

唔覺
我日韓野都鍾意又點計

總有例外架
唔通我跟住每個人既情況講一次咩
概括咁講嘛

睇泡菜av

樓主渣機果個

我的名字

仲要整班複製人 間尺鼻唞唔到氣咁既樣